垃圾shitty仔搞到人買m記無膠袋裝汽水

收爹啦柒頭鏗

足絲雞巴打

用交袋好 cheap